金鐘要人要人要人！

大家幫幫手 行完成身濕曬
未返到屋企就比成班警犬老婆call咗上佢屋企
話佢老公今晚成晚都要係中聯辦扮鬼
我屌到好攰喇！係佢張床屋企屌咗警犬老婆成日！有無人可以幫幫手？
唔講住 佢地又要喇！

攰你就返屋企訓啦
要你老母人咩

一係返屋企
一係去維園

唔好格硬嚟。。。

佢屋企係金鐘！要求手足上黎接力屌佢老婆

咪撚做標題黨 散水

啲狗嫂唔係住金鐘
我係觀塘屌到腰痛